要作為一個咁失敗既人出世簡直係一種折磨

要你成世人望住人地幾成功 望到老死為止
現實就係一條乜都做唔成既可憐蟲 正廢柴

望下非洲兒童算啦

真

非洲兒童過得開心過你同我

仆街

起碼人地甘心唔會有期望
出世係香港你點做到咩期望都冇喎

唉

有錢人都要有好似樓主咁既賤人幫佢做厭惡工作

Just like u

佢地點痛苦都好 大家既問題都唔會解決
有咩意思呢

係依一代物質要求太高 太鍾意比較

點解有人生活環境差但咁開心，又有人有錢又咁痛苦

雖然香港比起大部份發達既地區辛苦係事實